【重要】 反送中遊行後將有重要行動

【反送中抗爭不散】

送中條例將香港法治推向死亡，香港市民的人生安全將被中共暴政撤底摧毀，就此我們呼籲所有香港市民參與六月九日的遊行向國際社會表達反對聲音。

遊行結束後，所有支持者請勿解散，我們將有重要事項宣佈。

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

推

聽日要番學喎

In 罷課 we trust